---
title: "Mimi \"Mille-feuilles\" Sakurazaka"
subheadline: A pobretona guerreira mágica do Sket-Dan do Colégio Itazura
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Bukatsu! Sket Dance - New Dance Generation
language: br
header: no
---

Na cidade próxima ao Colégio Itazura, tem sido vista uma bela e poderosa Guerreira Mágica combatendo o mal: _Sweet Heart Mille-Feuilles_, a Garota Mágica das Doces Mil-Folhas, tem livrado a cidade do mal.

Uma pena que ninguém associa ela à pobretona Mimi Sakurazaka.

Mimi vive em um templo, mas não tem talento (ou paciência) para ser uma _miko_. Ela seria apenas uma pobretona que vive junto com o avô e a irmã mais velha (ela sim uma _miko_ da Universidade Itazura) até que um Espírito Místico veio e a deu os poderes para tornar-se Sweet Heart Mille-Feuilles, uma guerreira mágica. Uma pena que até agora isso não aumentou a pequena mesada que ela consegue ao ajudar na organização do templo da família.

A única grande vantagem que ela tem é que o templo da família fica bem perto do Colégio e da Universidade Itazura, então ela pode usar sua velha bicicleta para ir para o colégio.

Devido à sua atividade como Sweet Heart Mille-Feuilles, ela nunca tem tempo para clubes esportivos e afins, ainda que o Clube de Artes Místicas tenha a procurado por algum motivo. E para ela, o _Sket-Dan_ provou-se uma boa opção, pois ela pode ajudar as pessoas mesmo não sendo a Sweet Heart Mille-Feuilles.

## Aspectos

|                  ___Tipo___ | ___Aspectos___                                              |
|----------------------------:|:------------------------------------------------------------|
|                     __Ano__ | 2                                                           |
|                  __Clubes__ | Sket-Dan                                                    |
|             __Estereótipo__ | Garota Mágica (_Mahou Shoujo_)                              |
|           __Alívio Cômico__ | Pobre de Marré Deci                                         |
|                    __Lema__ | _"100 ienes no lugar certo dá para muita coisa"_            |
|                __Objetivo__ | Derrotar O Mal, Tornar-se uma Idol _**E**_ ganhar dinheiro  |
|          __Tipo Sanguíneo__ | AB                                                          |
| __Característica Positiva__ | Sociável                                                    |
| __Característica Negativa__ | Crítica                                                     |

## Abordagem

| ___Abordagem___ | ___Nível___   |
|----------------:|---------------|
|        __Agil__ | Razoável (+2) |
|   __Cuidadoso__ | Regular (+1)  |
|     __Esperto__ | Medíocre (+0) |
|    __Estiloso__ | Bom (+3)      |
|    __Poderoso__ | Regular (+1)  |
|  __Sorrateiro__ | Razoável (+2) |

## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ _**Transformação Mágica: 喝**_ após ficar desprovida de qualquer tipo de vestimenta contra um fundo psicodélico, suas roupas entram em ação. Você ganha uma caixa extra de estresse de valor igual à graduação de sua abordagem Estilosa, e o aspecto especial _Poderes Mágicos_ que confere um bônus também igual à graduação dessa abordagem para quaisquer usos de magia como ataques, defesas especiais, voar e etc. Você tem uma única invocação grátis desse aspecto, devendo pagar pontos de destino em usos subsequentes. Sua transformação dura até que a caixa de estresse extra seja utilizada ou o final da cena, o que vier primeiro. 
+ __*Support:*__ Ao apoiar os outros, o Sket-Dan sempre aprende como o fazer de maneira mais efetiva que o normal. Ao realizar um teste de _Criar Vantagem_ com o objeto de oferecer apoio a outro por meio de um Aspecto, recebe +2 no seu teste;
+ __*Encouragement:*__ Encorajando os outros, o Sket-Dan faz com que tudo fique mais fácil de suportar. O Integrante do Sket-Dan pode oferecer _Trabalho em Equipe_ para Defesa, desde que não seja por meio de uma Abordagem na qual ele seja Medíocre (+0). Além disso, ele recebe +1 para _Trabalho em Equipe_ quando o fizer, para um total de +2;
